用skout溝人妻 扑左幾次沉左船

女方係香港女人黎

好似有上連登 怕佢認得所以細節有改過

可以當故或者FF睇

=============================================

之前上舊登已經知有人用app約人妻扑野

但係好似好多時都係wechat果d大陸北姑雞多

所以一路都無咩興趣

今年3月頭同條女散左

兩個禮拜無扑野 膽粗粗裝左個skout溝下女

果時見到有個女仔叫jenny 25歲 同我同年

咁我就add左佢

除左佢之外我仲add左好多個 但係得佢應機

傾左幾句印象唔錯 我問佢攞電話 佢又肯比

之後我地就用whatsapp開始傾計

佢話自己24歲果年同佢老公(大佢3歲)奉子成婚 最後小左產 無生到出黎

佢老公屋企留左層私樓比佢 但係要佢自力更生

做緊中港貨櫃車司機 一個禮拜得2-3日係香港 因為小產果件事 兩公婆感情差左都好少相處

佢話佢未約過人 主要都係想搵男人吹下水傾計

佢後來熟左之後再同我講話skout好多男人都係扮哂ABC講英文 佢通常會hea鳩果D人 然後佢話唔比約戰 好多人傾幾句無癮就move on

但係我其實都係想搵人傾計 無話想約戰定乜 加上真係得佢一個覆我 其他好多都係雞/呃錢

所以我識佢一開頭一個月都有同佢keep住傾計

一個月之後我約佢睇戲 佢本來話佢老公果日咁岩係屋企 唔係好方便

點知過左陣佢text返我 話老公訓左教 可以出黎

一出到黎 同佢d生活照都幾似樣 細細粒 160左右 小小babyfat 樣有少少似真情個joanne

睇完戲行完街之後 我地返左屋企 有再keep contact

再過左半個月 有次我send圖比佢話煮緊野食 佢好驚訝我識煮野食

話佢老公乜都唔識 仲話早d識我就好

之後我話 唉 如果早d識你我實會娶你

點知佢勁直接 問我想唔想做住佢老公先

之後我上左佢屋企 佢話好耐無扑過

扑野詳情唔講 人妻都無話技術會好d 反而仲緊過我以前條女

一次生兩次熟 我地呢兩個幾月 幾乎每個星期有4日都會做愛

有時直頭會係佢屋企過埋夜 我有次問佢會唔會同佢老公離婚 比我照顧佢

佢突然勁認真 話只可以同我keep住SP關係

唉 但係我真係沉哂船 大家可唔可以教下我點做

雞

鴨

雀仔

麻雀

鳩

留言想點

咪繼續keep住，又唔洗負責任，大家都開心，再講人地真係離婚，你係咪負責任先，激情口爽爽緊係易，相處多陣先啦，先廿幾歲

手唔好摸佢地

條女反應點先？
一係避咗你 一係hea你慢慢疏遠你

人地有樓呀
你得條撚ja

佢同你扑野, 因為有性需要
佢唔肯離婚, 因為有層樓渣手, 生活有保障
咁你有冇樓係手?

咪係 一開波就話想負責任
有啲野要經歷時間既洗禮

樓豬太純情

屌你老味... 搞結左婚果d 業報大撚到你一世都還唔清... 有撚排你受...

我都有

夫目前犯....

人地有貨車

FREE鴨

你覺得佢老公呢一年幾

一年加埋都唔知有無兩個月陪佢

我就日日陪住佢

佢同佢老公仲有咩感情?

手

無心騎劫

只係想叫你唔好做免費鴨

點解有得扑野, 有樓住, 仲要去冒險?

要煮熟哂啲肉先好食

i mean我呢兩個月日日都有陪佢

就算無扑野 都有出黎見下面 行下街

不主動，不拒絕，不負責

我地如果唔係因為有佢呢個名存實亡老公

係好幸福既一對

收皮啦，返去睇白雪公主

你有乜野係佢老公比唔到佢, 而係你比到, 除左性, 而又遠大過離婚, 就黎30歲既女人需要冒既險?

呢個年代搞人老婆都覺得係天作之合
人唔笑 狗都吠

有得屌仲想點

真 咁好易比人呃

根本女人在呢個年代想出下軌，追求激情一d都唔出奇，人地係撚想同你個柒頭一生一世咩

着咗人地對西瓜仲想點

睇吓幾時佢老公突然返黎斬撚死你條契弟... 等你淫人妻女笑呵呵...

他朝君體也相同

小心人哋老公嚟斬鳩你呀！
有報應架呢d 嘢，!!!!!

唉 雖然唔知故事真定假，但搞人老婆已經仆街，但你條仆街竟然夠膽係佢屋企過夜？ 唔驚比人斬咩？

真係套路公式故
有私樓仲使鬼揸中港貨車辛苦錢咩
同埋做得都廢中年紀，你搵個廿幾俾我睇

佢兩個成年人你情我願，依家逼良為娼呀？不過樓主同個女人都唔好得去邊，一個係鴨，一個係雞

玩下就算
真係唔好認真
認真你就輸啦

請善用起底功能

成年人你情我願冇問題， 問題係佢淫人妻女， 冇女人咩？ 冇閪屌到要屌人地老婆？ 呢d 比著我見到肯定打撚到佢斷手斷腳... 受靶都係咁話， 搵個好d 嘅律師幾碌就出返黎...

人地老公陪唔到佢
人地有性需要搵你攝下時間 好正常姐

聽親交友app識返黎都係搞到啲關係亂78糟
真係好人好者唔會玩交友app

當故仔咁睇又真係幾正

碌到仆街

扑野詳情唔講

上一頁

咁正
啲重點飛哂
作故都作得咁hea

要小心 唔好掂到佢地嘅便便

扑到佢大肚,到時佢會搵你負責任

睇到呢句真係笑死

hello moto

有啲嘢係噉架啦
不在乎天長地久, 只在乎曾經擁有

沉sp，今次煮咕嚕肉都幫你唔到.....

應該係生炒骨

唔係咁開心呀嘛

第一個留言真係好重要

返屋企訓教啦
幾多歲人呀信呢D野.係要報呀都香港班高官先啦。ON99

無論去到邊，都要記得頭先個幾點啊

笑左出聲

騎劫左

人地有層樓都嬴撚左你呀
.唔通跟你出去住劏房折墜自己咩
樓主咩新鮮羅白皮呀.25歲仔樓都無以為有情飲水飽?
啦，拎層樓出黎就有計傾啦。

哩D女，咪撚沉呀，屌下就爽，到你一齊左，你都會厭，之後佢又比帽你帶，你咁食人老婆，他朝君體也相同，所以keep sp 就得

好正

唔係咁開心呀？